毋忘第一守則！

毋忘第一守則
兄弟爬山 各有各做
不指責 不分化 不阻礙 不內鬥 不割蓆

大家真係為香港好就唔好再嘈